咁多位嬲之餘請理性分析

仲記唔記得2014佔中果陣高登幾多fake news, 又裝甲車又開槍又解放軍
o岩o岩見到好多人傳緊阿婆俾人射果條片, 其實冷靜少少睇多幾次就知係真定假

得罪講句, 見到下面留言屌尻黑警我真係好似睇緊港人港地d留言屌尻示威者咁
黑警係抵屌但係唔係盲目咁屌, 有d人仲要sd fake news去外國forum
我唔想俾人以為我地係盲目反對惡法

咁你認唔認為警察既做法越權?

係越權, 但係唔好俾人誤導